(90年代遊戲)呢張圖又好笑又好感慨

明既明 唔明既就唔好明

嘩 入面有三隻達哥 有排回憶 raprap